由牛市到熊市，依刻係淡友既你，唔應該玩股票

大戶一直都同散戶逆向思維
一班以為自己分析獨到既廢淡，依一刻仲拋一堆係人都知既廢淡消息，唱到個市幾咁差，熊到一褲都係，以為自己看透一切，經過牛三同熊一都唔醒水

街貨量有接近60%廢淡熊，勝負已分
聽日[size=6]審 判 日[/size=6]

聽日暴力救市

聽日最少要升1000 點呀！gogogo!

lm

買多d ，香港股市靠你

阿爺真係癲, 個個國家都收水, 佢仲夠膽大力放水, 真係唔怕爆煲

審 判 日

樓主被審判日

笑咗

好尷尬

感謝樓主提供笑話 利申：廢淡

樓豬唔應該玩股票

日日一車車燈神出黎提供笑話
睇隔夜消息當自己預言家股神

降準1個百分點都救樓主唔到

審判日

高台彈起直插冇水花

已經係彈起嗰下走晒牛
再反手買熊

呢排個市消息都彈唔上啦 大家知咩事

審判

On撚9

on咩9
賺左100點牛 唔抵得？

樓主分析真係好獨到 上車了

呢啲馬後砲年中聽九萬幾次